如果過左送中, 共產黨拉政治犯, 民主國家得一個方法可以救到條友

就係係世界各地捉返個共產黨員好撚著緊既人,例如屋企人, 之後交換人質

共產黨對政治犯打毒針, 你又幫佢地屋企人打返支毒針
等價交換, 非常公平

西方國家基本上唔會侵犯人權, 最多凍結佢地財產
所以點解d權貴要送哂佢地去外國